岩岩有細路既你地, 呢個就係你仔女既將來

而家岩岩有細路既怕唔怕20年後比仔女批鬥?

你D仔女黎緊接受既全部都係紅色教育, 反對民主, 反對自由, 不認同普世價值, 只愛中國, 只支持社會主義, 學習中式官僚主義, 眼中最重要既係黨,權力,同錢, 冇曬價值層真善美理想道德既追求, 倒退100年落生物文化層, 到時仲會批鬥埋你地話你地口中普世價值係西方邪說, 呢個就係你仔女既將來, 佢地將會成為你依家最睇不屑既支那人!

咁走唔到既點算?
一齊倒退唱紅?
真係忍到?

你既人生搞到咁仲有咩意義?
係咪真係唯有放棄做港豬?
人生就係得呢一條只行一次, 係咪要老年後悔?
仔女既將來就係會變成咁, 係咪接受?

海外建國建黨

根本仲生仔都係戇撚鳩
一係就藍畜一係就黃豬
呢一代都光復唔到香港仲期望下一代得？
痴撚線下一代覺醒都只會比而家更地獄更加少戰友
唔講政治香港d教育都垃撚鳩圾啦

驚仔女有不滿政府言論而被消失好過

香港好多人都當結婚生仔係人生目標
其實好自私

香港人等絕種？

兩年前生左個D點好

生仔真係害左下一代
唔好人有我有嘅心態有小朋友啦
成撚日驚無仔送終

我屌曬你地老母呀自私精

只有3種人適合生仔
1.大撚把錢多撚到支那人都吹你唔漲
2起碼有錢到有能力俾仔女出國讀書/國際學校
3.支那殖民者

香港人比支那滅族了